陳伯長係咪馬主

好多議員都好似係馬主

邊隻好

少賭馬